黄絲呀Sam 單野唔似為情自殺咁簡單

以前睇開柯南無理由單野咁簡單 手足 又著黑衫 又無著鞋 有冇連登神探幫幫手

跳高高手點會揀跳樓

佢咁既條件屌西屌到腳軟都得啦，咁痴情

hi danny

呢單真係好可疑

所以唔係為情自殺啦

佢咁高大靚仔 點會為女死

佢生得咁高 點會揀由高處跳落黎

手足